[新方向] 要比愛國愛港人士，成為真正的攬抄巴

有冇諗過近日咩事令樓價跌得最勁?
71立會? 714沙田? 85罷工?
係721元朗愛國同胞的支持!

事實上我地和理非同勇武係社會心目中
都係有底線、有原則 同愛香港的人
所以社會到依家都冇太大的反彈情緒同恐懼

但當我地記返8月6號，屯門、元朗同荃灣的真。宵禁
元朗依家的樓市同人流
再諗下荃灣藍衫，北角同胞的無形壓力
我地可以發現
最可以帶動成個香港攬抄的，正正係呢班
愛國愛港、充滿民粹意識的「同胞們」

所以我希望提出一個新方向
我地要支持、鼓勵我地祖國同胞的愛國情懷、民粹意識
叫多啲福建同鄉、四川同鄉、雲南同鄉...... 落黎香港教訓廢青
再睇我地「尊敬的香港警察」點樣保護市民

你估個班真正對香港真正 0 stake 的 「同胞們」，
會對特首最注目的香港經濟
帶來啲咩positive effect

我係14億護旗手的護旗手，同志們，這邊走

自推 (1/10)

自推 (2/10)

自推 (3/10)

自推 (4/10)

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

自推 (5/10)

自推 (6/10)

自推 (7/10)

自推 (8/10)

自推 (9/10)

自推 (10/10)

大家有冇咩意見

其實黑社會多d出嚟打交就最好